[CS:GO] 娛樂Mini Game Ser [HK Ser]

IP:
server加左多好mg地圖

常用指令:
rtv :ch map
nominate :提名map
!shop :商店

有17個人玩緊,你哋仲唔入嚟玩